[拋磚] 關於封鎖功能嘅改善建議

眾所周知連登作為香港龍頭討論區係一大滲透目標
用戶受五毛公關公司打手困擾
因此封鎖功能相當重要
但好多時候用戶想要嘅其實唔係完全封鎖
而係希望透過封鎖功能做到一種起底同警示嘅作用
以下有幾點建議

1

放寬封鎖原因字數限制（現為30字）
並將原因預設為該回覆嘅連結 再容許用戶修改
總之以某種方式令用戶及後可以快捷查閱封鎖特定用戶嘅緣起

2

由回覆可以直接駁去封鎖名單
查閱已封鎖用戶當初嘅封鎖原因
可以免得要離開當前主題頁

拋咗個磚先 暫時係咁

Push

Pish

Teoi

push

最好可以顯示該用戶被幾多人BLOCK左
我記得以前舊登有依個FUNCTION

P牌推

破你膠處（笑）

推推

其實例如reddit有karma
以前舊登都有腸油
不過以前都唔明有咩用

推

同埋admin一定主動打擊d明顯有問題既a/c
至少臨時禁止發言3天至7天都好呀

如果唔主動打擊, 根本只會越來越差
唔好忘記好多人無a/c, 就要被迫睇垃圾言論

你啱 幾乎忘記咗仲有佢地

都會方便啲

討論區本來就係講乜都得 要主動因為言論鎖人 難囉